const mondai = [
    { number: 1, question: '14時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '2', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '15時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '3', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '16時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '4', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '17時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '5', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '18時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '6', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '19時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '7', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '20時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '8', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '21時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '9', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '22時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '10', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '23時は、ごご何時ですか？（たとえば、答えがごご6時の場合には、半角で6と入力します。）', answer: '11', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];